# Academic

Sistema de notas.

### Instalación

Es simplemente utilizar los siguientes comandos en CMD dentro de la raiz del proyecto. Recuerda asignar las variables de entorno (.env) con las respectivas credenciales.

```
composer install
npm install
php artisan key:generate
php artisan migrate:refresh --seed
npm run dev
```

Claves de acceso a la app:

Director: d@d.com / 123456
Coordinador: c@c.com / 123456
Secretario: s@s.com / 123456

## License

This project is licensed under the MIT License - see the [LICENSE.md](LICENSE.md) file for details

## Acknowledgments

* Hat tip to anyone whose code was used
* Inspiration
* etc

